點解 無人㩒錢

大家嘅戰意去曬邊
一陣放lunch一齊加油 好嗎？

自推 加油！

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

唔識㩒美金
不過㩒左幾皮港紙
大家加油

庚癸錢號互相呼
怎換黃金赤紙符
百姓擠提非為己
奸臣最怕港元沽

我拎住幾皮港紙係公司都好驚

816㩒錢 816遮打 818見

美金要訂唯有拎住40k出黎先

我禁左

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

㩒埋美金！
816㩒錢 816遮打 818見

噚日已㩒